[Cousins 收咧，五大訴求] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 156

GEM bb生日快樂🎁🎂🎊🎈🎉！

lm

行撚開啦支那JAM

Lin 不在

未開季就收咧

表弟唔撚生性

Anyone go tonight

唉 仲諗住可以靠表弟+AD 打爆大飛個底
Mola mola

表妹

FA好似得返noah同猴似樣啲

大飛個底有咩人？
Mcgee都打得爆喇

都係校友

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

原本最後一個roster spot係等igoudala
依家用唔用黎補中鋒好

mitchell話古狗防守勁左好多

今年美國隊啲成員咁垃圾
係人都守到啦

前幾日簽左人已經無位啦 唔係咩

表弟上籃受傷影片

Poba

支持！！！！

@_boa 收到風 安sir唔教了

港隊or fukien

fukien

表弟季前傷有得用特例簽返個 (好似係)

頂個6666

簽唔簽到候活

skr

Cousins 傷會唔會有傷病特例

就咁上籃都傷
對腳廢過rose

根據薪資專家Bobby Marks表示，湖人可以就此申請傷病特例，但因為Cousins下賽季的薪

水僅為350萬美元，所以湖人所能申請到的傷病特例為175萬美元，

若申請傷病特例，聯盟將會判定Cousins 能否在2020年6月15日前復出。

目前湖人仍擁有一份老將底薪特例，大名單仍剩下一個位置。

個啲通常9月training camp後就waive

約大家818網聚, 湖狗波衫作記認

羅網

DH12 Lakers

175可以買到邊個

我同時實打

羅狗啲防守廢到

刷分仔勁閪到
今季應該28-4-7

上季都差唔多啦

再係咁要改名做刷pick仔

湖人咁簽人法會唔會變過氣明星隊

簽表弟。傷。簽候活。傷。簽安東尼。傷 簽 到成支明星隊

報定殘奧

老表真係好慘

torn acl係咪肯定成季唔出得???

佢話最少六個月

猴 = unfinished business LA ver
猴 = the chosen one

猴好似未同灰熊傾掂buyout

監等

之前吹到話馬防守勁左
今日睇佢打西班牙完全feel唔到

Teach me bro

垃圾黎

HK NEVER GIVE UP
#iNEGUdoyou?
818維園見

幾型

著左羅網一陣見

20年前d 廢中已經咁著

琴日著咗藍色羅勇撐警

好撚7
中國狗咁款

佢係

著咗DH12 波衫 歡迎相認

我湖繼13年猴活之後
終於有個似樣中鋒

著咗羅網勿相認

着咗自己hollywood nights 求相認

The Lakers are expected to request permission soon to speak to Dwight Howard and there's mutual interest between the eight-time All-Star and L.A. in wake of DeMarcus Cousins' torn ACL, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

我真係唔想佢嚟，但冇其他選擇

The Lakers have been patient in approach since Cousins' injury, and another accomplished veteran center on the market is Joakim Noah. Howard is expected to be eventually released by Memphis.

咁要noah好過

做乜又係要睇灰熊頭

小龍女禮志

丸子熊

學友同BoA唔好再you you me me

全球大和解

Welcome home DH12

屌牙

做乜改走老女人

流水式改名

救世主猴🐒

底薪簽都ok既 反正都無得揀
到時又傷/唔夾咪裁咗佢

The Grizzlies are granting the Los Angeles Lakers permission to speak with Dwight Howard, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

小龍女

乜9

鳩猴猴

整體Noah好似好d

正能到

屌 真係好黑 仲要簽返dh 個撚樣

老占咁中意吸埋d老野翻黎

有無迷猴黨

波仔個射姿好似靚左

冇

但局住接納

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

屌你老母 你入黎人地啲狗竇po無撚用架 得幾個人架咋

我係

係

比李sir見到佢又唔高興嫁喇

依個post出名撐警

甲甲
日本名條友
學友

加埋你

米挽
我搞圖革時你出世未

最後米入能左去囉4監躉

J下先

羅狗下季著0號==

傻西羅

向力羊致敬

佢大學著0號

烏爬烏爬

又一首電子垃圾

如果
Howard+lbj > Howard+kobe
即係
lbj > kobe

DH12 + Alex Cruso > DH12+Nash 呢

點同

猴個時都唔去配高比同，心態又差

收到風madam係學友

咪玩啦光頭佬黎嫁

btw 簽左猴？

Adrian Wojnarowski
Yahoo! SportsAugust 10, 2012, 7:06 PM UTC

The Los Angeles Lakers have completed their blockbuster four-team trade to acquire Dwight Howard from the Orlando Magic, league sources told Yahoo! Sports.

magic

學友我屌你呀無醫院打人

佢唔係軍裝
米尾

佢白衫

Adrian Wojnarowski
Yahoo! Sports August 20, 2019, 7:06 PM UTC

The Los Angeles Lakers have completed their blockbuster four-team trade to acquire Dwight Howard and Andre Iguodala from the Memphis Grizzlies, league sources told Yahoo! Sports.

真唔真

dllm 死黑警
醫院都敢行私刑
入到館咪仲無法無天

香港都未到7:06PM

根本lbj一早>kobe

🌮🌮🌮🌮🌮🌮🌮🌮🌮

酷刑比人拉未?

都話人地白衫

而家笑鳩緊兩件藍衫仔幫佢頂左

想知更多

woj
Sources: Lakers planning individual workouts to evaluate centers Joakim Noah, Dwight Howard and Mo Speights this week in Los Angeles. Another consideration currently overseas: Marcin Gortat. Lakers want a window into physical condition and mindset of a potential addition.

四揀一

4?

仲有Marcin Gortat

阻阻大家湖迷要保護我湖！
取消支那series!!!
唔可以要佢地喺老解隔離打波
【Twitter之戰】籃球撚 係時候企出黎喇！！

諗住不但可以見到Ingram、Lonzo
仲可以同Dlo團聚（而家就不要再說了）
原來係比你燈走晒

我都唔想架ching
還返Ingram俾我啦好嘛

自己去堆填區搵啦

米盲反

咪臭係

食屎狗

咁我要佢 noah howard? 不了

Ty Lue 過去做臥底助教官宣了 唔知點可以幫到湖人呢

就咁睇highlight Gortat d pnr同finishing都好似幾好
但佢防守點？冇乜留意佢

howard

咁靜嘅呢喥, 唔要howard 呀

Welcome dwight

冇左表弟 冇左隻C 幫AD頂
你唔搵返隻正常C 點搞??
私怨就放埋一邊先啦

唔計私怨都唔搵Howard 啦
咁多傷

仲有咩中鋒選擇？

Gortat同Noah上季都打得幾好
Speights之前係nba一直都好高效率
不過去左Cba之後冇乜留意
射到中距三分應該都幾岩用

speightss而家肥到豬咁, 防守放題唔撚要

noah其實最fit 有交波 落到場真係會搏先
猴呢d 前all-star 未必肯乖乖地做1個 p&r C , 無球權單打
除時好似melo 打火箭/okc咁

We are proud to announce the release of MyNBA2K20, featuring cover star @dloading

咁無辦法唔買啦

入錯區？

823人鏈

轉工
又要出去各活動

好攰

ad 打中鋒

Ad講明不了

古狗頂c

十卜

kuzma跟咗lethal 好似真係勁咗

又邊度睇返嚟
整段片嚟j下

live usa vs aus

0:22 馬仔典型快攻轉換

要改口叫古b了

係 勁到仲幫對面拎兩分

又識含占 又做反送中

波刀未拍好

dls
古狗防守大鎖
三分唔識炒

射得幾靚

咁大隻

Cls
PG要咁排:AC AB RR

牙羅做封面 代表乜？

要玩

2k20 demo牙羅勁到抽筋@@

個ui好柒
玩咗陣就del

玩咗一陣發覺幾無聊
擺喺桌面欣賞下牙羅都好

好真實

隻app 有啦用

昨日去左睇佢live,好撚正唔識炒咁樣佢nba 都咁準就正

今日好似有條友生日

Jeremy Lin

古狗三分上返36%+已經係all star

3巨頭
AD KU AC

Who

woj:
Lakers completed workouts and meetings with Dwight Howard and Joakim Noah on Thursday and have Mo Speights at the team’s facility today, league sources tell ESPN. Both Howard and Noah left impressions that they could be helpful to the team.

睇佢同tatum brown scrimmage背籃都可以比人瘋狂拍到個波

Dwight Howard’s agent, Charles Briscoe of Briscoe Sports Group, has completed buyout with Grizzlies officials, and Howard will sign with the Lakers once he clears waivers, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

猴回來了

Welcome howard

有冇得簽曬兩個

Point Center Howard

有，要waive lbj

Dh12 agree to sign with Lakers

10年前DH12+LBJ既話會好恐怖

希望生性啦

唔傷就得....
好似話試訓到佢同Noah 都impress 到湖人

話猴試訓好有驚喜

Sources: Dwight Howard surrendered nearly $2.6M of his $5.6M guaranteed salary to Memphis in buyout. He can earn $2.6M on his vet minimum deal with Lakers -- if he survives on roster past early January. Ideal outcome for Grizzlies, who never intended to bring Howard to camp.

洛杉磯老人院 如果有時光機 回春十年 lbj + 鳩猴

10前rr9都係真巨頭

Rr9仲有貨交

佢頂到15-20分鐘就夠 其實佢係黃鋒個時仲好有料.
pt16.6 reb12.5 blk1.6
係去到wizard冇打過咁制

廢物黎

湖人感覺到霍華德已經意識到他目前“跌至谷底”，態度謙遜。不過，湖人仍會根據霍華德的行動而非言語來評判他。湖人已經對其進行過警告。

搞事即炒

占士後生4年都吊打全nba是但一隊

變返騎士最後一年個個LV都夠做

十年前條友桀傲不馴 我好撚憎佢

駁唔到

硬係覺得會好玻璃

Rr9 kuz james ad 9猴

諗起都

Lonzo 好似轉左shooting form

入錯po？呢到湖區

Shams：湖人球員詢問猴能否一對一防守Embiid

Dllm Howard

Welcome home😭😭

Embiid廢撚到

躝

Dwight Howard這次在與湖人試訓過程中，根據消息人士指出，在美國時間周四時不但與湖人管理層、教練團見面，還與包含Anthony Davis、Rajon Rondo、JaVale McGee等湖人球員有過對話。Howard說服了他們給他一個機會，讓他之後能夠證明自己。而根據Shams Charania指出，AD、Rondo、McGee提出了兩個問題。

「你能不能讓我們相信你守得住Joel Embiid與其他同等級的中鋒？」
「我們該相信你願意接受自己的角色嗎？」

有lbj rondo 應該振得住DH12
dh12 係黃鋒打得唔錯

Woj：湖人告知Howard若出現任何越界行為，他就將走人

NBA記者Adrian Wojnarowski今日做客電視節目詳細報導了Howard即將在完成買斷後與湖人簽約的進展。多位消息人士透露，Howard將與湖人達成的是一份為期一年價值260萬美金的非保障合同。

關於湖人選擇Howard的原因，Woj表示：「Howard是他們眼中符合需求的球員，搶籃板，保護籃筐。他們看到了（Howard）健康的背部，看到了一位已經減重25磅的球員。Howard的天賦從來無需質疑，他在更衣室內的表現，與隊友和教練的相處方式才是讓各支球隊對引入他持懷疑態度的地方。因此我被告知他將簽下一份非保障合同，湖人可以在1月7日之前隨時裁掉他，而且不必支付賽季餘下時間內包含的薪水。」

「我被告知，AD是在訓練館內與Howard進行交談的球員之一，”Woj說道，“他們幾乎全員出擊，管理層，教練組，Vogel，Kidd都在。他們擁有許多人參與進來對他進行約束，過去幾天內他們對Howard傳達了明確信息：'如果你越界了，如果你以任何方式破壞這支球隊，你都會走人。'他進入湖人訓練館時十分低調，但他們看到了一個謙遜的球員，看到了一個做出正確表態的球員。但是Howard已經好幾年都這樣說話了，他會說準備改變自己，他們將根據行動而非言語來評判他。」

猴淪落到咁

坦白講
有佢都安心過McGee

都無咩人可以係湖人有兩次機會

生性D搶下板 做下防守 搏個冠就退休啦

全盛dh 帶隊入final
>>>>>>>> mb

9猴=更生人士
我湖容得下金塊狗同KCP ,
會容不下9猴？

系

躝啦鳩猴
屌你老母

美國隊一冇古狗就輸

吉祥物

POPO應該好撚憎古狗

希望成隊健康

收聲啦

雖然13打後都好憎猴活
但都簽左就希望佢生生性性 健健康康做個工兵啦

收嗲喇

唔好分化
兩個都係垃圾

唉要簽番猴呢條粉腸
仲期望有表弟

Kuzma withdraw 埋

衝冠仲傷就仆街了

俾下面 話晒猴都係明叔

做左曱甴好耐啦

屌你老母咁講野 你係死黑警？

尻猴如果幫湖拎到冠
大家原唔原諒佢

原諒咗好耐啦

咪係
咩人先咁記仇

Noah反lbj喎

Dllm死獌開槍
@學友

唔好屈佢

力羊嚟

係我開嘅話見咗血

你命中率咁低點中target

開槍個伙記個阿哥先係獌

有冇方法警開槍 同踢伯伯片 比占士睇到？

占士一向反警開槍

白人射黑鬼佢地先會出聲

咪就係
黃種人wfc

Sad but true

學友踢鳩人係自然反應

學友本身就係鳩人

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

收到瘋
佢有個孖生細佬叫boa
獌黎

Official

生生性性

39號

買波衫了

易帝屌打鳩猴

猴揀39號有冇咩意思

Howard條賤種夠撚哂低賤
成雙臭狗咁死番黎俾人boo俾人屌都肯
你唔好撚去死

知道我地無c就返黎救命 唔反了

Shaquille O’Neal was asked by TMZ on Dwight Howard signing with the Los Angeles Lakers,
O’Neal said: “Who?! I don’t know him.”

咁撚串

日薪計

仲反猴究竟係咩心態？

波都未開 已經割定蓆

下年又有得睇湖區內戰

feel到猴應該15-10-2完季

可以同8個狀元打過波
我皇勁到

20+15+5

15-10
Ching隊開邊隻草

練遠射

39號，有冇意思?

練下罰球 post move仲好

唔好搞咁多野 專心搶板就夠

練乜野SHOOT
你企係個籃底執板得架啦屌你

見到下面comment better shot than lonzo’s

搵件射波仲廢過oneal既嚟比 有咩意思

鳩猴一日人工多過我半年人工

罰球都射唔掂學人練中距

好似係話因爲以前湖無人著過39,所以佢揀黎比喻自己new start?好似係

3+9=12
鳩up

講緊邊個
我湖有個巨星 罰波air ball ，但中距準

準條撚

係就好

咁內線好屈g

平均 3分 9籃板

巨星得AD

9猴 ad james kuz rondo

唔係講笑 champ 得

後生5年可能得

成班過氣死老野

Fisher都入到2k20湖人最佳陣容

湖無其他號未著過咩

羅狗2k有87

78都比多佢死湧狗

3分鐘9出手

3foul 9 to

轉打cba?

好撚柒

你先

其實而家表妹咁嘅情況
係咪唔洗指意再有波打呢

唔炒佢算係咁

我湖名宿原來仲打緊波

孫悅》Lin
不服來屌

承認

祝豬丹撐警雞

Kobe Bryant says he would have won 12 titles if Shaquille O’Neal wasn’t lazy -

據《洛杉磯時報》記者Tania Ganguli報導，湖人前鋒德D.Cousins目前正在接受NBA官方和Mobile地區警方調查，原因在於Cousins的前女友指控他曾於上週對自己發出死亡威脅。
當地時間上週五，這位居住於Mobile的女子聲稱Cousins在與她的通話中發出了這番威脅，
並提供了電話錄音。 TMZ率先在網絡上發布了該段錄音的副本，而Mobile警方發言人
Charlette Solis確認TMZ發布的錄音就是報案女子向調查警員提供的錄音。
今日，NBA官方發言人邁克-巴斯聲明道：“我們已經註意到關於Cousins的報導，並且在調查相關指控。”根據NBA勞資協議，若球員違反聯盟關於家庭暴力、性侵犯、虐待兒童的
相關規定，聯盟可以對其施加罰款、禁賽或取消參賽資格等多項處罰措施。慣犯將遭受最嚴厲的處罰。目前考辛斯還沒有相關違規前科。

監等3巨

JBA

An arrest warrant has been issued for Los Angeles Lakers center DeMarcus Cousins on a misdemeanor domestic violence charge in Mobile, Alabama.

出warrant
係咪即係有哂證據
以前kobe個單有冇出過warrant唔記得

又多個監躉

NBA名宿沙奎爾-奧尼爾在近日參加一檔訪談節目時談到了湖人新援德懷特-霍華德。

談到霍華德加盟湖人，奧尼爾說：“聽著，我祝他一切順利。我給他的唯一建議是他需要認真鑽研如何打球，我知道他是一個大個子，他很努力，他想要贏得總冠軍，他有能力做到。”

“我想要向德懷特-霍華德傳遞的信息是，我知道每個人都不看好你，每個人都在戲弄你，你要帶著這股憤怒和凶狠努力鑽研自己的比賽，不再開玩笑，充分利用在勒布朗（詹姆斯）和凱爾（庫茲馬）身邊的機會，你現在所處的是一支非常出色的球隊。”奧尼爾說道。

“我去邁阿密的時候已經34歲了，和德懷特現在差不多，當時的我也在走下坡路。當我離開洛杉磯的時候，人們都認為我完蛋了，但我還是堅持了下來。我想告訴他們，'你猜怎麼著？我還是能夠做到。'如果他（霍華德）做好每一件他應該做的事情，保持專注，不再玩笑，不再玩樂，就是認真鑽研，保持真正的渴望，他們真的能夠奪冠。”奧尼爾接著說道。

肥奧

全部都唔係prime

lbj幫KI上prime
ad 未知會點..
其他全部都老弱/大傷

kyrie條259

留意佢提kuzma 但無提AD

古 ＞猴＞AD

湖post踩細ai大會正式開始
死老鬼你估仲後生咩防守大鎖
古狗2步過你

古狗: its bbq chicken. you cant guard me

拍好啲波先講

根本冇料
古b屌打啦

古狗個波落唔到地，一落偷硬

屈到仆街

小狗
九子熊

貓貓

小龍女

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵🐱

樓上幾個全部弱智

禮志

林狗

老公

湖po有幾多個正常人

@dwighthoward
Man I’m so excited to be apart of the @lakers. Thank you @neweracap for blessing us with these laker hats. Redemption #39

唔反了
831要出

湖區聽晚12點點名
唔上水=鬼

九孑熋俾人斬

去左醫院探jacky

本身無乜心情講波 但見到牙禿操到咁大隻 真係忍唔到 要打J了

埼玉

下年牙縮15-4-6

勁過羅狗

羅狗下年25-4-7

@歌神Jacky

阿牛俾人屌打

仲覆到機
感恩🙏🏻

行街行到六點睇西波
林加迪斷腳夜

羅馬球迷錯post

連加特 = 足界nick young

等睇羅狗下季正選都冇

好驚羅狗會餵到wcs呢啲垃圾20ppg

練左幾粒鐘
入得個47秒既波炸

其他幾個鐘比牛佬打到失禁

Lin有咁勁咩

又迫害牙占

9UP 姐
點會咁突然...
買斷都未必過CLIPPERS LA

Andre Iguodala Expects To Be Bought Out, Sign With Lakers
Andre Iguodala will be officially traded to the Memphis Grizzlies after the moratorium ends and the two sides could agree to a buyout.
Iguodala was traded by the Golden State Warriors in order to facilitate their sign-and-trade for D'Angelo Russell.
When Iguodala is bought out and clears waivers, both Stephen A. Smith and Ramona Shelburne suggest he could end up with the Lakers. Iguodala was previously represented by Rob Pelinka, who now runs the Lakers.
Smith was more unequivocal in his reporting on Iguodala.
"He has basically, according to sources, informed everybody he's going to work out a buyout and then go to the Lakers," said Smith.
"So Andre Iguodala is planning on joining the Lakers from what we're being told. I don't know how true that is, whether or not it is going to definitively happen.
"But that is the plan at this particular moment in time."

畫得幾能嘔心

我都覺我諗作者就係想咁

警犬熊

圖書館禮志

占士好完美

想移民了
廣州定佛山好？

致各會員

大家好 我是丸子熊 是連登湖狗竇po霸
首先感謝大家對連登湖狗竇的支持 作為po霸 本人強調本會是一個本區成立的目的只是為各位湖迷提供一個聊天及交友平台 並無任何政治立場

現正呼籲各警犬離開

白衣警

哩個係醉後呼籲

屌你老母學友

連登湖迷全體心聲：

黑警死全家
黑警賤撚過刺迷塞迷同占狗
咪撚入我哋po 呀仆街

樓主同意

屌你

尻猴練3分

又練埋啲多餘野

佢而家打唔到內線 練下射波唔好咩

簽佢返黎打外線咩
成隊咁多3D 護框搶板防禁區咪得

進攻佢打唔到底喇 防守揹下位可能仲得
佢塞住牙占殺唔到入去

練習都炒多過入
正式真係唔會會預佢入

打唔到內線？咁簽黎做乜？
得罪講句，個撚屌打到斷腳都唔抵可憐

我地仲有內線神器字母弟
J.Kidd 用2個月時間調教到佢變字母2號

猴活算係咁啦 打黃蜂幾勁 無冠會搏下 又少傷

少傷
佢就係一個背部大傷已經半廢人咁

不過湖人應該有隊醫幫佢檢查過係健康先簽佢姐..
佢健康時真係唔差..
係黃蜂時真係仲幾勁...

16 10都ok啦

不過無射波既內線係而家nba都幾難生存
當日TT係猗都係做下苦力搶下板防守補下位 希望佢做到喇

數據就算半廢猴都完勝Noah 啦
Noah真係餅都食唔到嫁啦 進攻真係打少個

點會生存唔到
健康既猴>>> TT
連TT同BE陰部都拎到大約就知 只要籃板/防夾/籃底finishing好既底仲有市場

當年猴未傷聯盟未打小球又缺中鋒
而家內線要快識補位要射得拉spacing點同往日

Sor錯po

airport

大胸唔靚

打小球最大原因係冇統治力強既內線..
熱火小球勁都唔夠spurs 打 點解? 因為有TD
prime dh12 你放係依幾年到一定仲屈過以前..
因為真係會冇人守到佢
你冇睇錯.. 係連embiid都唔會守到prime dh12

Umpah Umpah洗晒腦

Something unforgettable~

全能到仆街

我女友

警嫂3p~~~~~~

收皮啦

我會好好照顧佢

Kpop dog lan

貓貓禮志

已凋零

曼聯

連加特

湖人

DH39

抵輸波喇美帝
唔要Kuzma

不了

有班警察毅進仔 人又廢 又要威 有班警察弱智仔 做狗乞米

我地湖迷發聲明未

唔選少煮最失敗

4罰全炒

支持丸子熊制裁暴徒

你理番利狗先

唔識英文 理5到
fsg係咁撚垃圾

港利
英痢

已經唔係發唔發聲嘅問題
對家已經喪失咗理智
你拎聖經對面拎棍

My boy

佢有幾多隻

2 time world champ

我地連登湖迷幾時發聲

缺一不可

我哋出份聲明，大家點睇？始終波台nba fans最多一定係湖狗

五大訴求 缺一不可

有意者lm

Lm

唔歡迎狗隻

老大表態

老大都話五大訴求

唔打得都睇得

kobe鞋

想同佢做愛(周，not猴)

咪白痴啦

咁做愛牙琪

Ching d 字

唔識字咪走去Dump圖書

用左手寫
用開右手

收啦

猴個頭有d似牛鎖

男人老狗放隻蜘蛛係頭上面

Ching唔垃圾都唔買
睇怕都有幾件連加特

我得幾件kobe
然後就羅網

今年買猴

買勇

ig 張相影到鳩猴咁撚大隻

李蛇買邊個走邊個
下一個就雀屎連

睇相瘦左好多喎

同1213比膊頭窄左好多

由1仔變左0仔
緊係要瘦d

都係垃圾

Ching sick ball

我反猴第一人

908有無人著波衫出

我着Lonzo Ball

Salute !! My young king 🙏🏿🙏🏿🙏🏿👑💪🏿

咁downgrade法 不了

咪kai啦 牙琪>周周

咪學隻無腦猩猩喇

🦍🦍🦍🦍🦍🦍

年齡

著team USA

咪再接 牙琪唱跳世一

老闆娘屌打

力羊貢識貨

Sure me Sone + Blink

Blind

Sone傻鳩

傻鳩@SNSD

牙gem真係好撚完美

死返上去啦

大家一齊跟我做呢一個手勢！！

想同牙gem攬住死

黑衫黑口罩 拉得

失業羊啲口味==

懷疑丸子態係老豆搵仔admin之一

燒賣

軒達巨

大家點睇2K專登出個章比羅仔

咩章

ice in veins

禮拜日 湖區入美國領事館影相

I played my ass off for the purple and gold. Played hurt and never had an excuse. I’m truly grateful to the Lakers organization and I do understand the NBA is a business. But as a player you just want the courtesy of a phone call saying I got traded and not finding out on Twitter

心？

yes

玻璃心

Play 左個 head off 都係打到咁
好彩Trade 走左

係睇好b
另外2條廢青過多2年應該冇波打

你識波

ball攞grammy
心攞world champ(fornite)
我bin死你

廢b條病壞就算啦

接班人

小古子

有冇人玩2k20

Laker 勁到

挽緊mc 都係入咗湖人

我玩緊MT, 轉頭先玩MC

未諗到打PG定SG 好

Kuzma SG

表弟+猴

2k買pc版係咪一件好弱智嘅事?
(冇ps4, switch冇人玩..)

係
我 steam d 2k隻隻都玩得30個鐘左右

著咗白恤衫長褲

睇字都覺得型

平時返工都係咁著

咪即係佢件制服

Dwyane Wade Says He's Going to Work Out with LeBron James Before Lakers Games

嚟埋做助教喇不如

表弟今季出到?

學埋curry推波

就黎學埋廢鳩插眼同zaza zip腳

貓貓禮志
丸子熊

B_Ingram

mcgee表弟同超人輪住用 表弟正選 對唔同類型中鋒就用mcgee/超人不過玩my league同我湖對波有排執

小狗

有趣的孩子

著住黎含撚

佢太監嚟 邊有jer

幫大帝含 邊洗要jer

成個21savage咁

咪再俾我見到呢到有反羅狗

真

條友好撚柒
乜水

我突登收表弟咧玩my league，如果唔係就太多中鋒

想換走mcgee但又驚表弟同超人會傷

好on9 2K仲擺AD做C位
玩my career個陣成擺猴做PF 搞到會傳錯

而家kuzma第6人 lbj ad同表弟正選 rondo比我換走左

正常玩my league都會擺返AD做PF 古狗第6人
不過my career無得揀 後備 mcgee/表妹/猴 經常3個出2個

btw 表妹加啲野換到jrue holiday 好撚勁

my league岩岩先玩完draft combine

羅

遲啲先開人穩陣啲
等佢開季轉返AD打PF

羅仔練習片好似好勁咁

牙波練習片3分準到羅仔咁

The Memphis Grizzlies have refused to engage Andre Iguodala on a buyout and want him to report to the start of training camp.

訓練片個個都球王咁架啦

🌮🌮🌮🌮🌮🌮🌮🌮

Who ?

👑💪

Welcome to the Lakers, Melo!

型能到

仲跳得幾高

2k小古子加人可以換到murray+criag

睇猴活ig 佢仲可以跳到個頭平框

猴應該吊打mcgee

Robert Sacre都屌打McGee

米顛

仲有一個月有b睇

唔知鵝會唔會offer contract比BI

猴活打番7成都直指冠軍

主要睇某人打唔打得返起

2008 Rondo

係34歲嗰件

我湖5星係 Rondo KCP Kuzma AD Howard (Cousins)

kcp垃圾到打2k都想換走

(樓主準備爆seed)

kcp快啲死

kcp = 彩元

Kcp死監躉 彩元小天使

both空降閪

KCP

AD健康都夠做

屌佢個嘴

屌她的西

成班癲佬檢點d喇

咁撚7就收埋啦

九了能

老女人

美國隊出局

伸手求Lin

我都係down 個official app睇下比分only

Tatum唔係好撚勁

J.brown> Kuz 都有人講啦

香港警察全世界最專業最克制都有人講喇

無左古狗搞成咁

唔計
波波唔比贏

古狗係咪係屋企笑緊

羅連90rating 都無
食屎啦2k
唔撚買

傷左無打...

你有班落都有人講啦

我wear 07/08 牙朗7號波衫
唔好相認

上面個呀嬸乜水咪quote啦

Kobe解釋為什麼Kuzma沒有牽涉在Anthony Davis的交易案之中

「可能是他多才多藝。我曾經認為比賽是需要讓專家或有能力發揮各個方所長的人上陣。Kuzma有進攻和防守，防守方面他有潛力成為一名偉大的防守球員，我認為這是他們看到的一件事，以及他的投籃技術和他的體型。這讓他在今年夏天變得不可或缺。」

反古狗又要潛

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

張圖擺明唔侵我地籃球手足玩啦

侵侵侵！氣墊球都侵

🙄🙄🙄🙄🙄🙄

有占美臣咁勁都還神啦

一望已經知係邊3個入hof la
nash同bosh又要再等下

柒到成個dlo咁

原來古狗都迷羅 唔反了

唔係個個都好似牙羅咁carry到呢個頭

系

成個黃曉明咁

奶共狗

傻西==

On9占

2k同現實一樣垃圾

cut咗佢

支持

公海你要開po了

開咗

。

力羊

了熊

On9仔

my gm都唔知玩乜==

琦玉個樣細個咗咁多

諗咗陣邊個係琦玉

推爆呢個post之時，就係光復香港之時！

boa

有5個打過我湖

數唔到5個
得BoA,Deng,Sessions,Kobe打過

我地表弟?

未落過場

吾皇登基第一中鋒

冇po

可唔可以當coolest咁睇

4個打過我湖

計埋cp3?

Cp3係被打

新波衫？

以為76人

聽晚維園啊

老大

2:50開始

射姿好左少少，出手好撚快

咩事

無人著羅網？

足球

多百零萬洗，入邊隻老野好

Monta ellis

Cxxxxx Axcxxxx

Soft

謝咗重新開花

做咩變咗湖迷

撐占

LAN，呢度反廢老

咁我用前隊員身份

呢度好似撐韓流多過反占

迷KCP佔多數

kcp >kpop> 反沾 > all

Seulgi > Tzuyu >Kuzma> Dlo>Magic>Dh12>Jim

小學生先迷Twice

Jennie jisoo屌打

all

係
我kpop而家係睇bts oppa

系...

樓主一個人佔51%票

有冇迷b手足係到

無

有

去咗燒鵝區啦

湖區好多絲打

紅字嘅user都係

有冇巴打知邊到有佢地件training 背心賣

我們也是絲打

有冇迷羅手足係度

轉咗迷AD了

Bjai教訓中國狗

有冇人知廢老最近點？

比小古子含緊

廢中定廢老呀

邊個係邊個

我迷Alex，見到佢胸肌就濕晒

我都係迷Alexis

禾刀系

轉左髮形

條病壞未必夠打

又反b?

珍

反b 狗

開波未 想屌廢老磨22秒傳波

我迷Alex Sandro

玩2k mc已經想屌到佢死全家

幾時先有季前賽

好似10月6

以後唔反古了 ,同路人

英文差，Bjai 個句咩意思

搵到教前線火魔法嘅CIA

串佢無把手

控波屎

學友力羊俾人打到爆曬缸

Sone都串？

睇完queendom
我更愛小娟了❤️

睇返之前一輪咁辛苦既操作 用黎簽左dgreen同kcp
仆街啞狗 快d斷狗

操作上仲有彈性嘅 至少睇唔到啲垃圾合同

出年必須留AD

如果當初啞狗黎 或一早話唔黎 max其他人 rondo 老表 dh 都會老底入黎 仲有份中產
開季一定要打殘啞狗同西女人

如果max咗 KaiV
KaiV + AD = next OK

信地平論嘅on9就咪簽啦

人地一早傾好要同kd打兄弟籃球 點會黎

好型。。。

條女正d

又要看廢p

錯po sor

49000

係。。。 地平論=撐警

Mata好撚廢

有邊個唔廢

牙木

學友

牙占

唔廢點叫廢老

講緊daniel james

Sob lan and 還我lkk

醜到

二姑同灰熊賣斷喇屌你老母

大飛前鋒陣嚇死人

湖人又領跑

去大飛？

二姑去埋大飛既話，就係同一隊有齊聯盟中3個上場可以令癈老搖頭既男人

iggy唔係話想過湖咩

又去大飛？

佢地全隊都對AD搖頭

iggy話想去LA

你岩

灰熊唔會買斷 佢要trade出去 但湖人根本無資產trade 全部新簽
睇個勢似去埋大飛

字母弟

lac

去大飛由佢啦，反正啞仔同女人會斷腳

Iggy就冇得揀
另外2條友落地獄喇

個幾月都推唔爆一個po

迷羅集合

去勇po啦

咩年代呀仲有人迷羅

Lan

史提芬遜

好掛住蘭子

259

咩年代啊 仲有人叫丸子熊

Assemble

食屎狗Howard

明叔都反==

吹牙

猴老了但尖也老

齊齊1做癈老

其實講緊咩

迷羅係咪要支持宇宙勇

要向前看

簽多啲球星

點睇ESPN排羅仔喺26位

是但啦，唔係tier 1 = 垃圾

ESPN = 9 upper

10 days.
Lakers bball is back

no b no ball

有羅狗

古狗all star

羅狗單換古狗

古狗=豪華版ad
羅狗換ad啦

丸仔

Jennie生日快樂

九仔能

聽晚見

LAL release: Kyle Kuzma is progressing with his rehabilitation from an injury (stress reaction, left foot) that occurred while he was with USA Basketball. He has not been cleared for full practice or game participation. He is scheduled for an MRI when the team returns from China.

廢撚到

同敵人練波

之前都有同pg練波

準備media day了

Kuzma傷唔洗做罪犯打USA
又唔洗去支那食元素表

佢支持HK入唔到境所以扮傷

幾時？

好似28號02:30HKT

WNBA

吾皇去打 WNBA 應該平均一場拎 100 分咁上下

Kobe = WNBA Coach of year
LBJ = WNBA player of year

古狗本身都係支那仔

肯定改圖嚟
同托利斯變牙Ken同樣道理

霸王黑金！手槍腿…

會唔會係山寨替身黎
柒到咁都肯制.....

唔知點解見到就好想笑

咸咗
Welcome home dh12

39 ar
盲炳

所以佢咪失業囉

39呢個no.有浸柒味

Sad

表弟?

佢個樣好sad

鳩猴唔係著支那鞋嫁咩

著開高比 佢地幾frd

鳩獅依家咁嘅look好撚gay

猴

今日集訓又係高比

問定先:
好耐冇睇過playoff
請問睇playoff 有咩要注意⚠️

try me, i am soft

睇你睇邊隊啦，睇每隊預備既野都唔同
如果你係要睇猢咁你就下下年先要準備，今年排西14呀ching

開鑼戰啞狗一個都打贏湖就好笑

kuzma傷幾耐

友蛇今日CWB出勤

佢鄉黑

你警黑

你熱狗

正常啦
潮人得ad當打

有team practice 片冇人講
湖post已死

邊個得閒理

你開槍唔得閒

想咸咁款

其實仲有冇得打 唔係要坐1年監咩

入到季後賽都有機復出既

佢係咪冇得操 又肥番咁

不嬲都咁上下

唔係呀 未傷之前有訪問片佢塊面瘦咗㗎

好似話試緊兩套陣 green lbj ad
搭rr9+my boy/ ab+猴
無古狗

上年已經試過rr9 lbj同場唔掂啦

其實都冇得揀
Jim Green AD實係starting
剩低1號位同5號位

Rr9 + AD

大家有無發現湖啲練習片KCP嘅精華一係turnover一係比人block

隱藏緊實力

呢條廢物係得咁多料

= 金采元

今年湖人咁有機會拎冠軍但係冇得打俾我都喊

上季有睇都知佢地同場都知真係唔掂
我好鍾意佢地兩個但真係唔得

今季比上季更加期待
難得個個人都識
希望唔好好似上季咁打到咁頹

希望越大失望越大呀

Brandon Ingram said he doesn't have to take any more medications or anything for his blood clot issue. Expects to be healthy going forward and doesn't think he'll have any other issues. Mentioned it was 'scary' at first, but once it was explained, he kept his spirits high.

原來未退役

玩還玩
千祈唔好拎牙B黎玩

丸子羅

dls你地去鵝po湧po la

單腳都咁閪準

caruso training camp 屌打全隊

最已陣

射壞個姿勢

你占迷走黎湖區緊係唔識上季d人啦==

今季Pelicans 我都識好多人

屌你老母死黑警

企中間個3個

呀降越睇越正

想射心口, 屌佢老母

好qq

jiu 是旦一粒細胞都正過佢

Yes

隊長大波

金髮屈到癲

KCP 最前

湖人1哥

攻守核心1號球員

行先死先

牙波射姿靚左但慢左

左右手curry

d動作lag撚到

原來禮拜日有波睇
我地湧迷羅迷都等得耐喇

AB0 Danny Green吹大左俾牙羅射到嫑嫑

用埋啲大陸字

Block咗

2個加埋有冇羅既一半

傑出占迷系列

是但
從來都係垃圾

咁串？

垃圾先迷占

咪分化啦 個別會員啫

未來NBA第一人

Lakers forward Kyle Kuzma (@kylekuzma) has signed a five-year endorsement deal with Puma, becoming a face of the company, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.
一隊3個都係簽puma

你沾迷

仲有邊2個